有無聽過量子炒股？

前幾日食飯有個fd 問我有無聽過量子炒股
我唔知咩來，有無手足知咩來

聽過量子呂布 only 財經台活躍份子

量子閱讀啲fds

係google search 到係2005年既野

量子力學就聽過

all in 981

佢係咪想講高頻交易？

HFT 同 quantum 有咩關係？ 量子電腦

quant investing?靠電腦用數據trade

見到個名無端端加量子兩個字嘅嘢
都快啲掉頭走

岩呀，所以jupas 無報 physics ，唔係真係乞食

就好似2戰用完原子彈之後, 乜鳩都原子
原子筆, 原子印

仲有納米

但呢個quant 似係指quantitative

量子，莫非係與孔子、莊子齊名既 量子？

量子閱讀.gif

我直覺覺得冇文化既人見到quant以為係quantum周圍唱唔出奇

因為係香港姐，係美國無咁慘既如果成績都不錯

唔通係quantum finance

量子型D 好似係

唔通係Soros索老間fund？

有隻Defiance量子ETF

應該同分子炒蛋差唔多